支那寶開始入侵香港市場

屌你老母，今次仲唔仆街

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？